<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Christian Alvarado Blog</title>
    <link>https://dinamiqo.github.io/</link>
    <description>Recent content on Christian Alvarado Blog</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>es-mx</language>
    <lastBuildDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://dinamiqo.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Introducción a Express</title>
      <link>https://dinamiqo.github.io/post/express-1/</link>
      <pubDate>Mon, 20 Apr 2020 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dinamiqo.github.io/post/express-1/</guid>
      <description>Hola, esta es mi primer entrada. Espero que te sirva, de ser así espero sigas al pendiente de mis publicaciones en las cuales estaré publicando más sobre este tema. Bien, empecemos:
Sin importar el perfil que tengas, no faltará la ocasion en la cual tengas que lidiar con subir una pagina web a internet para mostrar algun servicio, producto o simplemente querer darte a conocer en este medio tan hermoso. Hay muchas opciones de generadores de sitios para montar el nuestro, pero en mi humilde opinion creo que es mejor aprender a desarrollar proyectos web por nuestra propia cuenta.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dinamiqo.github.io/search/placeholder/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dinamiqo.github.io/search/placeholder/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dinamiqo.github.io/top/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dinamiqo.github.io/top/about/</guid>
      <description>Huabing Zhao is an ICT veteran with a passion for open source. He has a solid experience in the telecommunication and information technology industry for more than 17 years. Throughout his career, he has built a number of large-scale, cross-country OSS/BSS platforms/systems and operation tools, most of them are still running in productions. He loves open source and has been contributing to a variety of open source projects, including Istio(Service</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>https://dinamiqo.github.io/top/books/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://dinamiqo.github.io/top/books/</guid>
      <description>Machine learning学习笔记 Coursera 在线课程 Machine learning 笔记讲师: 吴恩达(Andrew Ng) 课程地址：https://www.coursera.org/lear</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>